醫護罷工嘅話全港係咪應該一齊三罷？

如果林鄭覺得剩係醫護做籌碼唔夠，我哋係咪應該幫佢哋做啲嘢？

：自己香港自己救，仲可以減低社區傳播機率
：醫護罷已經夠，林鄭咁撚厚面皮肯定唔會理我哋，返工不了

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

全民三罷

各自都有五大訴求，而家就係最好嘅機會，而家唔做要等到幾時？